反疊胃手術一問

有無人細個做過反疊胃手術？可唔可以分享下大個會有咩唔同？

外甥仔一出世有一啲罕見嘅生理結構問題，醫生提出呢個手術防止胃酸倒流引致肺炎。

好想知道大個會點，聽下親身經歷分享...希望可以借此分析利弊，做呢個艱難決定

望連登有愛

係咪太少見無乜人做過

夜晚多人推一推

希望有人睇到

我個女做左，做之前成日飲奶會嘔，做左就無再點嘔

有無聽過人大個咗有無咩壞影響？醫生話不可逆轉，好難抉擇

推

fundoplication?

如果係既可以睇睇條youtube片理解下點解要做同埋做法
條片幾易入口 我諗你依家主要係衡量下risk and benefit

對，正係考慮risk and benefit。多謝你，睇下先

女女係咪都要整胃造口？

是啊，開胃造口，做埋胃反疊，

因她胃酸太多，1歲是做的，而家就2歲，

我兒甥仔就三個月大，暫時其實唔多嘔，但又證實有胃酸倒流

有冇食藥？

都有啲胃藥